初十一，超巿米糧仲未補大貨

就黎又冇口罩又冇野食

你食御品皇，特惠牌，佳之選，金鳳，仲有好多貨
日本米，金象，袋鼠 真係冇撚曬

有冇人知問題？

唔知幾多人奶野 多多都比人掃晒

連抹手紙都俾人搶晒

呢幾次去買都畀人掃晒，又唔知超市邊一日、邊一個時段補貨

個個淨係識掃超市
街市雜貨舖大把貨

搭𨋢時，見到有人派送大包金鳳米上門，但唔知在那處 order 到送到上門。

超市得返日本米同印度米

琴日超市,見1對夫婦買左4包8 KG
心諗你食到有米蟲都未食得晒啦

仲有紅米/糙米/糯米

米舖幫到你

你搵下有冇賣米嘅雜貨店 有得送貨唔使自己拎

啱啱落去買 金象反而有,其他已經無曬

個d唔係常用

問題係新年貨輸工人未全面開工，
加上星期政府呼籲減少社交活動，
有d 公司借d 依叫同事消假

梗係補唔切啦
個demand突然大左10倍

人地個倉比你地用晒d膠袋喇

邊有金鳳阿。。。。

新十五都未必有

早2日買左2包8KG
一早去李氏就有

最憎食米
小麥製品eg 麵，意粉，麵包
好味好多

上hktvmall買啦

食物一直有貨番
只係一擺出黎就比人掃晒

立限米令
每人一包啦

得返1/3袋米, 仲未買到

光時 hktvmall睇下

米都冇

我家吃金象的。如果金象都沒了 就真的完蛋了

平時都少食D咁嘢.

啲撚樣幾包幾包咁掃都戇撚尻
屌你買米抗疫咩

買多包溝正常米
纖維多啲 包正常米又襟食啲

啲急凍意粉
被人搶撚哂
又加咗價
以前$400送貨 而家要$500

hktvmall?

靜靜地....jpg

手足

我知你用心良苦

想整文宣

不如你都係留返比文宣組做啦

好似好少人會去街市買米
我屋企都係早幾年先轉街市米

真係好仆街

班人弱智，乜撚都搶

頭先去百佳
剩番糯米有貨
同埋十幾蚊一盒嘅即食金象米

其餘全清

大陸１２號先復工
等班廢青餓死

屌你 金象藍就咪撚食喇

我想講我屋企3個人買米係一買買25kg
一個麻包袋咁大

今日做咩間間餐廳收9點 被逼食金拱門

屌真係太多豬隊友
超市應該連米都一人限買一包
好多人都好自私一野掃幾包

抆屎紙都無貨

有翻貨但啲人搶糧搶得太犀利屋企人做超市倉

金鳳好食好多

係咪一上架畀人清翻

老母直接米行買左25kg#smile#mo

可能冇口罩, 唔可以日日出街
所以一買就買一個月糧食

即時比人秒晒

我樓下仲有幾架米
但係1支滴露都冇 明明翻左1大批貨

金鳳最好食wor

到疫症過後開個苦主post
問下連登仔屋企積左幾多物資 應該有好野睇

街市d米邊度黎

頭先喺百佳見到個大媽對住部電話對價錢
然後一個人買咗八包大米跟住出門口等車
估係車返自己舖頭每包賺三十蚊嗰隻

咁係為咗平啫

但分開買3包8kg就肯定係囤貨

洗手液都無
藥房都搵晒 買左沖涼液代替

有人話用信封同廚房紙入住可以重用口罩
今日想買廚房紙（真係要嚟煮飯用）都無晒
順手睇埋信封都無埋

用a4紙

???

嗰日去超級市場
啲金象米都未上架就畀人拎走哂啲米
好彩買到一包

1條友落去掃哂
結果都係一樣

其實我哋應該要玩cocktail therapy，唔可以淨係得罷工，工會應該再set個deadline，如果港共拒絕全面封關，就致函美國國務院同駐港領事館，請求美國向港共施壓同派CDC過嚟協助抗疫。而家疫情有爆發跡象，十萬火急，麻煩各位同道可唔可以幫手將呢招推到比工會睇？

另外大家亦可以透過聯署同twitter自行遊說美方人員

白宮聯署：

Twitter：
NCM Yue

美國國務院

美國駐港總領事館

Fb：
美國駐港總領事館

GOD BLESS USA AND HK!

想知做乜呢排係咁搶

話你d 圖核突呀

不嬲買米都係一次過買兩包

文宣鬥靚藝術展覽

加油 我覺得幾好!

士多？

死人啦仲分藍藍黃黃
叻啦叻啦知比屎同藍食物你揀你會揀屎啦

從總代理收到風D櫃係哂關口等清關，政府玩野放慢處理，有乜目的就自行分析

唔靚搵鬼睇

米都冇得食
咪撚製造恐慌啦

我收咁埋都俾你發現

唔需要港豬睇

去黃店買白飯

我琴日先買到米，食物，唔好嚇人。睇下面張單。

仲買灣仔碼頭...有非洲豬瘟

嗰啲集團嘅自家品牌清晒咪放返其他牌子出嚟囉

屌你老尾，講到好似6月到依加冇人死咁

老一輩啲人唔食飯好似會死咁

其實難怪啲人，當年沙士傳會變疫埠，最令人擔心既係貨物入口受限唔夠糧食。今日為止已經有兩個本地感染個案，係柒婆既垃圾領導下香港變疫埠機會越來越高，啲人都係早作準備姐。

今日百佳仲買到金象 不過得返10包左右

屌 都話香港人三秒記憶
屌 你真係驚會餓撚死咩
係得依個時侯 先可以將藍紅黑一網打盡
連登已經咁 出面係點 先兩個月 唔記得哂d手足？

一大堆fd 孭住3/4 條罪 隨時坐五年十年
香港人真係唔值得有人為佢坐十年

咁係咪要死多啲?
要餓死?
係咪要餓死手足呀?
食物比人搶曬係咪堅持唔食呀?
係咪想手足死曬呀?

啱呀啱呀
所以就想手足餓死
到死個刻餓死都唔可以食藍野架
呢啲就叫革命?
呢啲叫道德綁架。
做人做到你咁唔識變通，革命玩完左好耐。

個疫症只會愈呢愈勁，到時個個都罷工，港共又唔封關，仲有咩人清關、運輸、上貨
仲有大部分乾糧都仲係由強國入口，上面呢家個真實情況係點又冇人知
點都儲定d糧好小小

其實唔明點解要搶糧 搶口罩都理解 搶糧都唔知做乜鳩 世界未日咩

同意，飯好難食

Shhhhhh

咁你做文宣嚟做咩？自己打飛機？

你一定係負責食唔係負責買

貴價野就係，杯麵、餅、連意粉，好多都係大陸野

封關既後果

冇廁紙賣

街市米一斤斤賣好貴

大家幫手行多步宣傳下比你ig,fb,tg,Twitter 同身邊既朋友。

聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

加入工會，組織力量
⚠️工會大全⚠️

你肯定有革命過？

你仲敢買灣仔碼頭水餃🥟

sorry，係咪講緊我？時間吻合

已買炭

我希望可以po上連登俾人恥笑 而唔係真係要用啲物資

加油！

巴打我支持你做文宣
不過事實你D 圖既水準可以再提高D
唔好批評你就話人港豬
努力做得更好, 加油

有得揀嘅咪黃行先
無得揀嘅唔通餓死？

朝早班阿嬸阿婆已經開始搶

我煮飯用a4紙呀

我覺得d資訊好有用喎
已經save低提醒自己
辛苦晒手足

革命嘅話就要係支那發生 香港所講嘅革命係思想上 睇吓Twitter 支那場火燒到幾大

人地邊有被人批評就話人港豬？

有文宣設計靚吸引唔同種類既人睇
但係呢位手足既文宣資訊性強
擺喺連登幾適合
起碼我自己睇左 覺得幾有用

假消息
米，急凍肉，生果，不論平貴8成起係外國貨

滴露漂白水都無咗幾日

真係好有末日feel

樓下超市勁多貨

蒙面日果幾日都係咁

有啲人口罩份量已經係以年計
清潔用品我通常買兩份

日日落超級市場補給
基本上除即食麵外, 好多要煮嘅碳水化合物係買小見小

阿信屋有補意粉午餐肉

人地屋企可能唔住2個人呢，就算人地囤貨都唔叫過份，到時你要通宵排隊買米就唔會咁講野

真係多左人係屋企食就真

金象垃圾黎架喎

點解唔買得？

錦繡個間好多喎 成個架都係米冇人買

負錯

D肉用豬瘟肉

係 依啲野一環扣一環

賓仔驗到有豬瘟

吓我屋企一個半月16kg清晒喎

今日下午先開完惠康掃貨
全部都係貨
可能我條村係老人村,班廢老收唔到風

喂得文宣組先可以出圖咁壟斷？

其實唔係驚無野食,係驚爆到樓下週街都有肺炎,你重敢唔敢落街食?

有啊，我都買到。李氏耐唔耐就補貨

漂白水

姐係 傳統米舖
堆曬喺度你要先筆畀你嗰隻？

金鳳係咪泰國米？

行左5間超市一包米都冇
好在仲有糧油舖有散裝米賣

我果間糯米紅米粟米乜米都無撚曬。

超市係咪屯積居奇

同埋重有真係有批人唔夠口罩唔出街，咪日日屋企食，買撚哂糧食唔出奇

成個凍櫃得返灣仔碼頭無人吼

罐頭即食麵米糧全部都冇晒
廁紙都開始出現真空

whatsapp 傳緊廁紙都會冇貨

hktv 補貨仲慢

我同老公都係教畜
停課留喺屋企
一日煮兩餐
一家三口+工人姐姐食
啲米去得快左好多

大人唔食細路都要食
我地都拿拿聲喺hktvmall買左兩包米

咁不如食得健康D，三分一紅米+三分一糙米+三分一白米咁樣煮，
咁就算白米供應不足(雖然冇可能)都唔緊要

利申：已經食紅糙米食左十年，係好野來架

葵涌倉返唔切貨

深圳已有百幾個確診個案
下一波將會輪到香港
就算今日我哋唔罷工
明天因為武漢肺炎令到我哋返唔到工
仲問幾時罷工？ 這病比死更可怕 ！令肺部失去大部分功能，到時唔死都冇用， 終身失去工作/自理能力、長期接駁氧氣、簡直生不如死
香港醫院根本沒有足夠設備 ，應付武漢肺炎
生死存亡之秋、 何罪之有？

已經罷工不如 私家車堵塞，合理理由是
四處搜購口罩糧食乾糧 親戚需要幫助

我冇話淨係可以畀文宣組出圖

我建議佢留番畀文宣組做啫

HKTVMALL Cut 左我單

唔係掛米都cut單

梗係啦，以前屋企個個得一包，而家個個屋企都有3、4包

鬼會有貨咩

今日誠哥online有金鳳15kg播

其實有貨
不過冇人上架+運唔切

利申：老豆做相關行業

我見樓下百佳日日返貨，最近直頭成板唔上貨架等大媽搶重要係成板午餐肉放正門口

製造恐慌正仆街

唔夠人返工？

買500有幾難

金象而家都唔叫得自己做泰國米
叫做茉莉米
好似係支拿米